非洲律師集體控告中國 求償2000億美元

繼在華尼日利亞公民在廣州疑遭不當對待而起爭議後，兩國再就新冠肺炎疫情起風波。尼日利亞傳媒周一（27日）報道，當地有律師團體向法院提起集體訴訟，就疫情造成的損失，對中國索償2000億美元（約1.56萬億港元）。
發起訴訟的原告代表阿津蓋（Epiphany Azinge）周一發聲明，指疫情造成「生命損失、經濟破壞、創傷、苦難、社會迷失、精神折磨，更破壞尼日利亞民眾日常生活」，是故要求中國賠償，已就此透過尼日利亞大使館向中國政府發出訴狀。
團隊又表明，首先會向尼日利亞聯邦高等法院提告；其後將游說尼國政府，在海牙國際法庭對中國提出國家訴訟。阿津蓋為英國倫敦國協仲裁法院（Commonwealth Arbitral Tribunal）的尼日利亞及非洲代表。尼日利亞錄得1337宗新冠肺炎病例，共40人病死。

嘩！2000億 ！ 仲要美元！真識玩

都唔知係咪夾埋痰得菜一齊玩鳩支那，昆鳩佢錢

黑吃黑

link唔貼了

全世界都告鳩支那。
真係好睇興奮又緊張

非洲兄弟都撚支支支唔岀兵真係完架啦

非洲都加入聯軍

睇死佢咪又係派口交部出嚟講兩句同表示憤怒

罷買非洲產品

錢唔洗還 仲有錢攞

2000 億咁小
無志氣

非洲兄弟率先起義

有錢收既話我諗佢地唔介意率領聯軍添

超英趕美
“仇恨值”

40人都已經2000億
歐美條數會點

先1337宗 40人病死

佢地條命貴過德國人 (字面上)

想睇美國會告幾多，好似突破咗成1M人。

做左咁多年水魚中國應該清晰認知自己只係一個傻仔經營非洲並不存在什麼戰略意義

好似睇過話黑人難感染啲

百國聯軍之時
支那嘅盟友扮病扮死扮植物人睇戲

預左大陸唔賠，但點解告？因為大陸借左好多錢俾非洲國家以換取發展權同政治籌碼，午。若果法庭判非洲勝訴，咁成個非洲都大條道理唔還錢，仲可以充公所有中國在非洲產業，呢次非洲發發鳥，估計條數都過千億美元。

班非洲佬趁機勒索 埋一份

見其他人索償

做得兄弟嘅一定係自己友，攞個意頭打番過八八折成交✌🏻

非洲: 飛雲

非洲佬睇錢份上姐
支那真係對佢有親咩

叫緊價

想要黑人兄弟支持
就你懂的

非洲佬係最無底線，最無親德

有錢就非洲兄弟
無錢就

支共殖民非洲計劃
Mola Mola

支那係小學生冶國
獲獲都輸

有得告中國
仲唔一齊晾返筆呀
中國好快會用 援助金 去取代賠償
寧得罪美國都唔敢得罪非洲佬
係非洲拎咁多原材料

全球去支化，已經啟動！！

歐豬會奶 唔告

班非洲窮鬼國全部國家加埋一百年都唔知搵唔搵到2千億返黎

貧窮限制思想

緊係啦，二戰個陣呢堆非洲國家咪又係跟同盟國機

係香港2000億美金最多咪起個島仔

非洲班友玩政治同流氓程度超出支那所想架，咁易搞掂啲白鬼就唔會一直都敬而遠之啦

世界大戰

非洲有咩特產? 黑奴？

70次黑警OT錢加幾百架裝甲車非洲真係唔識架喎

係 淘寶好撚興個隻俾錢叫佢地講生日快樂
罷買

鹹濕菜點睇

連登班五毛呢？

最終只有非洲可能攞到賠償 因為只要唔還就得

唔怕債主凶 最怕債仔窮

傻啦佢"盟友"俄羅斯 claim埋1份

可唔可以數下依家有幾多個國家要求

非洲，索馬里海盗之鄉

非洲第兄動起來，萬國聯軍真係

係非洲人眼中

中國就係水魚

告就真係收到錢咩

唔告就實收唔到，依家個個都告

總之告支那就點都支持嫁啦

係咪講緊金仔呀

詐病，真病都好，企埋一邊食花生

支那撚夠膽打咩，個個都少爺兵

都係想逼自己政府施壓
歐洲難D因為做正行生意同埋國力不及美國, 唔似美國咁可以咬支共
但係非洲真係黑吃黑

跪求全世界一齊告

冇成本

可能支那借左2000億
索性唔柒還

佢唔知道支那人係ON9
你開一萬億 佢比2000覺得抵左

識玩一定係用一帶一路借落條數扣返, 無拖無欠打和super

支那賤種 只係識得蝦鳩 香港人

反了

係
一旦要賠錢
第一時間叫港共政府即係我地幫手賠

非洲其實真係有好多野好以玩
自己可以玩無賴
可以夾埋非洲國家話你歧視黑人
可以夾埋西方玩法律
又有WHO 拎住貪污黑材料

全球攻打支那算啦

美帝告支那：毫無根據，唔會得逞
非洲告支那：

人窮志短，體諒下啦

幾時亮劍

一帶一路俾左幾多好處你地？
不知感恩的尼加

以為餵肥班黑鬼無代價？

支那狗咁中意用錢收賣人地國家
而家有排你比

告贏又點 咪玩爛仔唔賠錢

八國聯軍 開打支國

咸濕菜雙面諜

譚德菜唔出聲既？

好似支那先係主謀

去美國告，要求美國法庭用支那在美資產（美國國債）強制執行

做得好

人地話你聽2000億就完？phase1姐

點止八國聯

全球圍告支那啦
支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

境內建設唔夠賠就去美國告，要求美國法庭用支那在美資產（美國國債）強制執行
今次fatfat

一帶一路好兄弟
爽哥呢排日日都要出黎ot真係忙

唔洗還錢已經夠啦

呢啲未識走位

有邊個國唔係咁，所以真係唔好睇得芝麻國咁恐怖

唔會收唔到既
只要班左膠無阻頭阻勢就得
告贏左直接先充供哂支那堆國企係當地既資產都過千億啦

非洲特產
到貨之後開箱發現係空嘅
因為呢度乜嘢都冇

有人帶頭就會跟隊揾食
之前支那跪低簽貿易協議
歐洲商會都嘈過要同等待遇

趁佢病啦賠，香港人

人地一年GDP 先4000億美元

佢係極權嘅好朋友

同你個名一樣

一帶一路

唔賠就直搗當地中支企業

哩啲就識玩喇

開花

你咪貼咗

唔會。美國表示支那在美資產全部歸美國所有，非洲手足請自行想辦法。或者可以先吸引支國投資移民，利誘支國加大注碼，然後先強徵，詳情見美國綠咭。

非洲無得凍結中共官員海外資產，告黎做咩？

非洲手足

取消支證免簽

一定要吹大D，大陸好興格價3成都好吖

無知一問非洲唔係好多國家都親中架咩？

倒戈

你google下非洲聯盟 一戴一露

好多都借左中國錢想唔還

各國開始買重支那會死，想係佢收皮前攞返筆

支國對香港做成嘅破壞何止千億，可能上千京

死咁少人都學人嘈，哈哈

一流

直頭係咁啦

養狗咬春袋記得咬得大力d

非洲佬都學左侵侵
支那私下會俾20億和解

爽

代表香港告支那幾百億

割地啦屌

咪開心住
左手交右手
右手左交返左手

咁少？起碼加個零啦

白左幫邊邊

2000億咁少姐係睇唔係支那

非洲爭支那筆數
依家可以唔洗還

有得屈梗係屈

非洲佬醒覺了，呢招好搵過一帶一路

Jeng

唔賠就唔還錢扣數

如果支那死都唔撚賠
咁可以點？

唔還錢當賠咗
雖然好賤但我支持佢地咁做

咁先係脫貧嘛
一戴一露嗰啲要還㗎 脫唔到貧㗎

啲非洲佬見到譚德塞咁爽皮仲唔鋸你鑊甘咩

係咪啊
係就快啲
鼓勵多啲非洲國反中 肥仔駕崩 中共真係冇曬朋友

呢次賠100個香港都唔夠

d債又可以一筆勾銷

入黎就係為咗睇呢張

幾多國了

Push

調返轉追佢基建

非洲啲官唔想還借左嘅錢，貪左嘅錢就話係你中國賠款

唔洗擔心非洲兄弟計哂數
扣哂d債同收番d抵壓品之外
仲有支那企業開緊個堆礦場同班奴隸

有錢就親

但非洲好似冇事咁，係咪根本冇人檢測

之前有人講過話黑人冇咁容易感染，所以先得千令宗

圍堵支共

怪唔知譚德塞話冇事， 原來係講緊佢自己種族

向共匪索償怪就怪自己戇居啦

死左禁多人緊係要賠呀

唔還錢，對冲…

唔通支那咁遠會嚟打你咩？支那船艦一到印度洋，美國佬都會做嘢啦…

大把野可以做
例如抵消差支那d負債
收番之前一戴一路抵押左比支那既基建同批比支企開發個堆礦場既經營權

之前仲有五毛話告佢無利益

過多一年應該可以再去馬爾代夫渡假啦…

人地同你講有phase2?no offence

惡過共產黨

垃圾歐國，冇份付出想學美國有回報

好，嚟啦！

計過數2000億美金已充公晒所有大陸資產，為左中非友誼，唔適宜叫賠太多，非洲表示殺雞取卵唔可取，希望中國繼續投資非洲，將失去嘅慢慢賺返來。非洲仲有好多地方極待發展。

黑鬼捉緊盤大棋

100億都夠買起晒佢地啦

原告代表叫epiphany 英文意思: 頓悟